兩筆20萬元 黎智英科水證據在前 朱耀明有否收錢仲避答？

有否收過黎智英錢？朱耀明不敢回答，就由證據去為大家解惑！昨日在論壇之上，立法會議員何君堯質問朱耀明曾否收受黎智英捐款，只見朱耀明左閃右避，甚至失控扯火，但始終未有正面回答何君堯的問題（請按此重溫）。既然有人閃閃縮縮，本報就帶大家溫馨重溫證據，不知朱牧見狀，還是厚顏避而不答？
曾謝黎慷慨捐助
不知是否心中有愧，一個簡簡單單的問題，朱耀明由始至終均在迴避。不過真的假不了，當年不少相關證據流出，均顯示黎智英曾向泛民作捐款，這又豈容抵賴？2014年網上流傳多張黎智英及助手Mark Simon的捐款影印本，其中兩張是涉及「香港公民教育基金會有限公司」（詳看下圖），各涉款20萬元，當中正正有朱耀明的身影，他更曾答謝黎的「慷慨捐助」。
雖不是直接捐款，但朱耀明敢說與自己毫無關係？證據放在眼前，朱耀明又有何解釋？十誡之下，朱牧師又如何回答呢？

扣帽子大會
捐錢同佔中又有關係

大家都係反共，捐錢其實問題係邊 有冇人講下？

如果你話東方日報俾錢就話有問題啫

收肥佬黎錢有咩問題？建制狗好中意拎黎打飛機

不過 HK豬報 無講兩件事，何君堯俾節目主持人直接面屌，最後何君堯聽到有人話佢“殺無赦”，即刻躁狂發作

仲有劉炳章真係好撚柒

告又告過審又審完, 收捐款有乜問題? 如果你覺得有問題咪立政黨法囉, 到時睇下邊個反對!